歐遊新手求建議

諗住下個月去backpack歐遊

主要目的係去西班牙睇超級杯

大約想去12-14日

有咩地方應該要去 想去埋意大利 英國同法國

第一次自己去咁遠驚薦地

睇實荷包

就係驚依樣野 諗住收錢係底褲
真係好想去巴塞完夢

我好似想去既地方都好多扒手

岩岩去完，小偷好似係女人多
小心女人

十四日唔好咁大諗頭 去雙牙算啦

十幾日點去呢4個國家

我都覺好似好chur 咁西班牙同邊到好

推薦葡萄牙

Porto Lisbon都唔錯

細路都係，上次喺羅馬見住個細路偷野
喺法國香榭麗舍大道 ，有d人扮做問卷，之後就有幾個喺你身邊偷野

去歐遊 真係要帶個類似貼身嘅腰包 passport 卡 錢長期放入面 電話一係攞著 一係放入個深啲嘅袋 要有拉鍊

宜家係葡萄牙，好正
西班牙葡萄牙一齊玩好順路

意大利：羅馬、佛羅倫斯、威尼斯
英國：倫敦、劍橋
法國：巴黎、凡爾賽宮、聖米歇爾山、Strasbourg etc

羅馬、佛羅倫斯、威尼斯都夠玩10日

真心咩
四個國家
西班牙同葡萄牙算啦
西葡半島一齊叫唔係浪得虛名既
其他你下次先去啦

同我係意大利開多個拿玻里俾佢
positano sorrento amalfi
佛羅倫斯就開多個cinque terre 同 比薩斜塔俾佢

剩係西班牙12闈都唔夠玩啦手
Andalusia 省都玩十日

參考大家意見咁應該西班牙同葡萄牙玩10-12日

但唔知去邊好

葡萄牙去porto同Lisboa

西班牙去巴塞同邊到好

去格蘭納達囉,

背囊拉鏈(一行兩拉鏈個隻) 揾個padlock扣住，唔會咁易開到，貼身腰包袋passport, 大部份現金，銀包袋一日用散銀，餐廳可以的話，避開遊客區，隨時有驚喜

葡萄牙：porto lisboa sintra
西班牙：Barcelona seville強推 granada唔差 有時間去埋Cordoba Ronda

porto 2日、sintra 1日、lisbon 1日、
seville 2日、ronda 1日、cordoba 1日、granada 2日、barcelona 2日

granada個Albambra 宮記得預早上網買飛

利申上面講既地方都去過晒 勁撚正

好似早2日先見到有人係義大利唔見passport
利申：岩岩去完義大利

過兩日去意大利 好驚

上個月個人親身經歷
係florence千祈唔好搭巴士
巴士公司班查飛狗專屈啲遊客錢
咁上車要入張飛落部機validate 好似打卡咁

因為架車太多人 我就跟人係中間度門上
上左之後就上返前邊準備打卡
然後啲查飛狗就屈我逃票 話我上車無即時打卡
同佢講英文理論 班仆街就扮哂野唔識聽
嘈完一輪 佢話要即刻比錢 唔比就差館見
屌佢老味on99 比人罰左50歐

西班牙可以去埋valencia

果次坐巴士我係前面上 問清楚點打先好走
BTW 其實係Florence3日都係坐過1次巴士

咁細，行都得啦

你地係咪多數住hostel 同係去成個trip前book定 還是邊去邊book

緊係book定先啦

睇住銀包 電話 passport
最好用個腰包裝珍重野，綁係腰到先再著衫。 大銀碼歐羅，同散紙分開 …仲有夏天熱過香港…
利申：上年去過西葡

我上個月去意大利熱到痴線
35度乾煎

淨係去法國，西班牙，葡萄牙算啦

唔覺，西班牙乾焗 希臘乾矖 東歐乾加曬都試過
意大利唔算熱，最多得35 36度
其他36 37度起跳

lm學野

晚上條街冇咩人唔好低頭玩手機
好易比人明搶

歐洲熱但冇香港咁多冷氣地方避暑

1日貨仔啦，無咩特別野，唯一特別係paella的發源地

40度以下都舒服的，不過要買定一大支水，一路行一路飲

記得搽太陽油
試過係德國十幾度都可以曬傷

有無人有巴塞 波圖 里斯本既hostel推介

附近啲城堡同海灘去睇下唔差既

巴塞安全呀 早幾日先番黎

之前去巴塞住呢間, 360 Hostel Barcelona

我10月會去Malta

我去完10日巴塞都冇比人偷野

西班牙人係咪唔太識聽英文嫁

聽日買機票 諗緊去埋里斯本定波圖 還是去哂兩個地方

里斯本幾正